有冇今年日本留學JJ

準備去
但柒婆咁搞法 遲早日本封關

應該要啦，全球都應該禁止香港人(中國人)入境

預計4月開學
但個仆街政府搞到咁而家連個visa都唔知批唔批

交撚曬學費 封關就奶閪

條攬炒撚肯一早封
唔洗搞到宜家咁

Asso 畢業生有咩大學可以揀

唔知喎 我係簡自己想讀既專科

係咪要考嗰啲咩留學生試？

係 要考校內日文試

都封唔晒，留三個生口等人來

去exchange 睇怕都去唔到樓主收到COE未？

秋季入學
我都好撚驚

四月入學
東京 March
留個名

應該二月尾先收到Coe,驚去唔到Exchange

4月入學x2 東京

十月入學東京撚喺到
都唔知東京奧運搞唔搞得成

Lm
去唔到唔知點撚算
香港開哂sem